人生冇希望

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

有冇咩想傾 或者有咩令到你咁諗